我看耶誕一雙一對， 孤身的悲痛

我坐麥記單身一個， 醜樣兼冇錢

請各位巴打接落去

有冇人理我

自推

快d搵人應我

抵死

愛心打破零回覆